🍼又要飲奶了，就嚟飲到冇錢去旅行

齋睇標題都知係巨b

你飲到而家咩cup?

😳怕羞妹，唔講呢啲喇

點解我飲極都無你咁大

in 奶奶 we trust

有冇日日對住呢個A/C來J ?幾好feel ！

游b真人！

好想有返pm

想大要比人按摩架

佢冇上來了

開多啲游b post

No 游b post
No show

我以前開左好多，佢從未reply過

剩係 你d post才刺激到佢性趣

藍絲不停屌佢，都不得使她產生性趣

Y me?

游b is watching me!

希望共狗可以請我做打手

Can't J游b.....

yes

J too much , PC down